[七年魔咒] Sistar算唔算係比孝琳搞散左

D歌成日搶哂黎唱, 成團變左得佢一個solo咁

I Like That根本就係孝琳+dancer

好可惜

音源女王都要散...

偶像呢樣野本來就係咁短命

好慘呀
聽開嗰D散晒咁濟

寶拉幾正

成個團only睇同聽寶拉

好震驚 之前仲話暑期會cb

賓妹

真係會cb wo, 不過係最後一次姐

但估唔到係最後一次
初初睇kpop就係睇住佢地出道 而家睇住佢地解散真係有啲sad

有無寶拉既圖

只出單曲，唔會comeback 。

一直覺得佢地啲歌同MV算係品質保證
以後冇得聽了

多順先正 又白又長腿

唔俾孝琳唱 唔通俾多順寶拉唱咩

因為sistar先鍾意kpop

我都覺

寶拉最正，不服來辯

Sistra 解散 ?

比多D昭宥都得掛

成隊個個都
搞到佢睇落好ipad

依兩條 最好j

kpop 最鍾意 sistar
覺得佢哋係完美女性

Bora 最美最可愛

昭宥
唔算比孝琳搞散囉 一定唔係係泫雅與dancers咁囉

四個Style都唔同
但夾得咁好真係得Sistar

4min先唔係dancers囉
4min都唔會好似I Like That咁誇張一個人唱哂

其實間公司係咪冇心捧佢地? 一年先comeback一次

有新片

S=See you again，
I=It’s not goodbye，
S=Separate ways we may go，
T= To achieve new dreams，
A= All the memories together，
R= Remember and cherish forever，

前個幾日啲人先話佢地應該唔會散

孝琳單挑iu贏唔贏到？

兩個我覺得無比較成份(style有分別)
IU 比泰妍
孝琳比Ailee
咁樣好似會易比啲

鍾意孝琳同寶拉

孝琳同gem差不多

佢地4個分開賺應該>團體
淨係Soyou D合作曲同OST音源都賺唔少

Soyou勁慘, 傷左都仲要出黎表演

反而而家睇返啲相 覺得soyou好似張張相都企得離行離辣咁

agger

唔算囉 孝琳真心唱歌好聽
由push push baby 入坑聽到佢地解散好sad

Lean On Me 嗰陣攞一位喊哂
我想睇既Sistar19同Soyou solo到完約都未出現

Soyou好似係因為要扮cool
好似有fans講過佢一笑個樣好傻好蠢咁

擺明啦 最簡單連行程都無更新過

多順最撚正

其實嗰陣話31號comeback都有D奇怪
近到咁宣傳圖都冇張

留名，覺得dasom 好靚女

多順

根本妹多女團過唔到7年其一
（老啦 再夏天都冇人想要）
第二 公司都唔出活動比佢地 搞到好似佢地冇幫公主搵金咁